Calculer les expressions suivantes en détaillant les étapes (notamment les transformations de fractions si besoin) et \textbf{simplifier au maximum} le résultat~:

\begin{align*}
  A & = \frac{2}{3} + 4 & B & = \frac{3}{2}-\frac{2}{24}+\frac{8}{4} & C & = \frac{1}{3}- \left(\frac{17}{18} - \frac{5}{6}\right)
\end{align*}